# МосНефтеПродукт

## Dev

+ `yarn dev` - запустить локальный dev сервер для разработки
+ `yarn dist` - скомпилировать release версию файлов

## Как задать public path для файлов (шрифтов, изображений и т.д.)

По умолчанию release frontend код код будет искать такие файлы в корне сайта (т.е. по URL вида `/assets/some-file.woff`).  
Если каталог `assets` будет доступен по другому адресу, то это нужно указать в `.env` файле перед компиляцией.  
Например, каталог `assets` будет доступен по URL `/theme/subtheme/assets`. В этом случае нужно создать `.env` файл 
и указать `PUBLIC_PATH=/theme/subtheme/` (см. `.env.example` в качестве примера)
